有冇人身邊有啲朋友成日話換Racing偈油係一定好

識人渣7人車普通行但都堅持用300v,Titan呢啲偈油覺得貴就一定好
但架車都未試過上到隻偈油嘅工作溫度，以前都會覺得係嘥料但依家先知原來會影響性能反而會仲差左叫成日話換完好爽好爽架車勁左嘅人情何以堪

有啲人會喺香港呢啲熱到on9嘅天氣買0w20
唔知諗乜

愈爽既油 保護性愈低
好似係

引擎技術唔同咗
有d 新車真係用 0w20夠做

賽車油通常去到w60

隻隻車唔同，越新既車通常用越低度數

跟住本手冊入就一定無死

serena 原廠用0w16